估唔到Sky Lee Hall出產咁多on9仔

各位準HKU生入黎之後要好好諗清楚入唔入sky lee呢間on9 hall 呢間hall鳩拍面已經出撚晒名，仲要係搵大量打手係連登到搞事 呢間咁巴垃圾hall你住撚埋我果份
利申龍華

垃圾hell 狗都唔屌
下年我驚無人玩hall o

真心勤dse雞咪撚簡sky lee 條路自己簡

不嬲都話sky on99

全部hall之中個平均gpa係最撚低
入去住既就預左用gpa硬接

佢地㨂唔揀hku都成問題

成間hall都係讀屎片

入嚟HKU盞受苦 間U又唔係特別好
最重要係想搵個宿位摺吓HEA吓無人打攪自己都咁難 真係入其他U享受吓仲好
勸各位DSE考生諗清楚係咪仲應該入嚟呢到

駁唔到

有冇hall gpa排名

中大啲hall都好玩得，但唔會逼人玩，亦唔會仙人

雖然我都覺得hall係要優先畀有需要既人住先
但大部分都係一半宿分一半距離，好撚過HKU圍爐小圈子

成班垃圾
又屌面又滴蠟

仲要出打手

屌 好撚低莊

On9仔行為

入去會拖低埋智商
隔離post起人底，唸住唱衰

柒到

同求